仲覺得區選有用果班其實係咪卡咗係時空裂縫？

03年大遊行，之後果屆區選大勝，一班政治新人當選成名，但到今日果班人有d變建制有d變關鍵時刻柒嘅左膠。而係大局方面，香港人以為香港係民主勝利，之後個個都受自由行 cepa果d 毒害香港政策

14年雨革後，又一次區選大勝，但果班上位新人到依家可能都叫唔出名。而係大局方面，愈來愈近2047大限，加上貿易戰，中共對香港再落重藥借台灣殺人案推出逃犯修訂條例

我想問兩次區選大勝，想問香港係咪已經係果陣贏撚咗？成日問點解香港搞成咁，但到叫你做野果陣就投票就得，食屎果陣就問點解我要慘到食屎，叫你做d野唔好再食屎又話自己廢，投票當有幫手，我屌你啦，孫中山當年一定係投票投撚死清朝啦

血債只有血償，屌你老母港豬

出門前入去rt + like + reply
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply